宮崎駿有咩動畫推薦？

宮崎駿大師啲畫功真係不得了！
最近睇咗 When Marine Was There 回憶中的瑪利，雖然個故事唔係吉卜力著作，但套畫真係超級靚！
個故事嘅劇情好特別，有種出其不意嘅感覺。
好想開始進翻宮崎駿啲動畫，大家有咩介？
除咗螢火蟲，真係唔敢睇

哈爾移動唔到

幽靈公主，夢幻街少女

On your mark

天空之城

魔女宅急便好似係

瑪妮唔係宮崎駿架，雖然呢套我好中意。
其實宮崎駿幾乎套套都好好睇，由頭睇晒都得

宮崎駿套你的名字唔錯

標準答案 千與千尋
睇幾多次都有唔同感覺

再見螢火蟲好似唔係宮崎駿

幽靈公主

好似係高畑勳

螢火蟲唔係宮崎駿架喎

秒速5厘米
你的名字

又係吉卜力=宮崎駿

風の谷のナウシカ

風之谷要睇漫畫
動畫係第二回事

刀劍神域

all
套套都咁正

佢套加鬼滅之刃都好好睇添

你未睇?
最後尾變咗狼入山嗰幕好感人

火影忍者